（好奇系列）如果由最佳填詞人詠謙去填《任我行》

林夕填俾Eason既系列當中
個人認為《任我行》係最有佢自己經歷既一首
或者最得佢自己個人共鳴既

如果交俾詠謙去填 大家又覺得佢會點填
——————————————-
請出招

從何時我也學會自己做飯

餐餐都煮兩餸...

從何時開始怕怕全山孤寂

今天不知去哪
就唯有又跟隊去露營

紮營

爸爸自細就教我不要離群
而且卻發覺沒有同伴都行

...

毒瘤填得唔係唔啱音
而係意境垃圾 同埋亂咁堆砌 唔知講咩
所以

從何王菲孤寂到屋企冇人 從何時開始怕遙望假人

從何時發覺做飯只需一棍

從何時忌諱自己做飯
從何時開始怕殘忍一棍

個個會唔會係木既鑊鏟

黃偉文有年拎唔到十大中文
定唔知Chic Chak既最佳填詞
佢事後講左句
我寧願我拎唔到有人鄧我唔抵
好過我拎左有人話我唔值

詠謙就係拎左有人話佢唔值個D黎